屌你老母終於放兩日

聽日仲要返半晝

返6日叫咩?

Me長短週

咁冇天理

為什麼派膠？

勁